8號球 , 有無Ching一齊去挽衝浪？

8號波唔去，幾時去

我等緊十號波

Ching我在清水灣 好能大浪join埋我啦

沖緊覆你

聽日8號？

好

去地鐵同OL迫

Ching 禾而家尼

地鐵同個背心短裙妹逼緊，佢個屎忽頂住忍住好撚辛苦

記得出左事唔好報警啊

係石澳衝緊了

洗能報警
我本身就係救生員泥😂

報左警 樓主教唆他人自殺

報警又點 無糧出嫁

樓主覺唔覺得你好自私？ 消防員條命就唔係命？

我係岸邊睇緊浪
諗緊游唔游水好

咁我滑浪有無犯法先 我出事亦有權報警叫人救我

啱呀

咁醫生係咪唔會病

駁唔到

yes
消防有出糧架

系尖嘴海旁玩緊風火輪😉

樓主識玩

Btw,挽你老母

泳緊渡海泳覆CHING

佢有病可以自己醫自己
我浸親可以自己救自己